「突發」屋企要人 10點鐘準時咆哮

各位今日做得非常好
快啲返屋企 10點鐘準時咆哮

M仔好靚仔
光復香港 時代革命

有冇大埔巴打嗌

呀!!!!!!!!!!!!!

召集

希望真係有

我已經準備好大叫光復香港

番號？

唔使驚冇人叫，你叫就大把人一齊同你叫

推

嗌左，跟住有人回應我

gvg118

番屋企呀

push

冇人應我
但我晚晚10點都會叫

今日大叫光復香港冇人理我

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀